買咗樽「剝皮辣椒」，拎黎點煮好？

諗住拎俾牙媽包餃子

生吞

唔洗煮生食

塞屎眼

煮乜鬼吖
攞來送粥送飯啦

塞入定延下面奶

有冇正常人？

就咁生啪食過一啲都唔辣 之前買過就咁餸飯

大陸嘢？仆街啦

係台灣食過就係拎去包水餃
好好味
想知有冇其他煮法

我之前就係台灣買 見台灣人會用黎煲雞湯 但我無試過

得閒驗吓個腦
唔好上咁多連登
呢度對腦部發展未成熟既人影響好大

成樽繁體都大陸野 柒到

叫牙媽煲吓湯都好

係既老闆

喺台灣食過, 幾惹味

即時同我道歉

苦瓜菠蘿剝皮辣椒燉雞湯

炒我囉嗚

呢個好笑

非

上粉炸左佢再夾生財食

好似唔錯
但一定要落菠蘿？

其實就咁送飯已經好好食